[唔知算唔算月經] 日本買菲林一問

是咁的 細佬嚟緊會去日本 想問下嗰邊買菲林會唔會平啲

btw 之前追post見人話富士先平 如果平過香港或者淘寶我就去到先買

想買普通𠴱啲業務用100/400 Acros100 唔該巴絲

跟機想問 菲林係hand carry定係寄倉